仁王 Nioh | 深度評論

今次講講仁王。
未買DLC，因玩緊尼爾。
不過無咩心機刷關，應該都唔會買啦。

推下先

出左咁耐先黎深度討論

有心唔怕遲既, DLC都係出左無耐姐

再推一下